女朋友係咁同我講佢腳臭 係咩意思

想食佢腳皮

屋企有曱甴

想你幫佢奶下
我成日都係

用愛膚堅啦！

閪仲臭

想你奶